岩岩痾屎發覺...

個廁所板點點解可以咁凍架

一坐落去凍鳩死我

孫中山

肥絲其實你係唔係bot嚟

唔明